[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人（91)

最燦爛景致 大概出於不經意
遊歷過一次 無意識的衝刺
滿腦是主意 下意識只想可以
能共你一試 隨意的這種詩意

尊重多元價值

？？？？

咁你明啦

He meets him telegram bot (完全匿名)
傳送門：
(Preview)

右ok 左不了

韓老師

佢真係肥咗好多

點係ig溝仔

[member嘔心[/member]

人地同事嚟咋

？？？

佢哋日日一齊返工...

我做錯咩

你咁串

講咩大話

咁我都係收嗲先 大家傾得開心啲

我冇accept個個 因為得幾個

食糊啦你

呢到啲人惡啲

ok啦

無人理 撤退先

不了不了 講句嘢都俾人窒

嬲咩 讚你呀

......你唔係要比說話我聽既咩

ok 收到了

圖呢

痴撚線 啲賓妹講野大聲到 聾啦

笑死

唔認同咩

咁你覺得我係咩磁石

新巴打？

我低質

未見過你既

(有圖)3個比你會簡邊個做愛/拍拖?

- 分享自 LIHKG 討論區(ios畀狗用 汪汪）
Cls

邊到？

你係咪都係恰我 所以快啲答

中間

結果佢個friend問我係咪1
我話我直的 陪人嚟咋
佢話 下等我之前見到你仲成日放電
我心諗

你陪邊個呀 陪到放哂電

人地放電 我從來冇放過

你係咪想我講呀

What

就快生日
正式倒數30

戴眼鏡

21

佢係
ig過千follower

米屈拉=.=“

問你幾時都彈

好啦 接受你的鍾意

我係肥0

淨係記得肥婆掉眼淚bb

點解呀

屌我好啦 我媽媽無辜的

佢都係我同鄉喎

德誠女傭 傭入家中

Mkt

😅😅😅😅😅😅😅

我唔食(打錯)

所以佢咪仆曬街

？？？？？

識著

尋日社群日喎ching 係咪訓著咗？

琴日係

做咩又改口

群魔亂舞

[member]真心正喎
[[img]
法官大人[/img]
/member]

好可愛